自古以來文化都係汰弱留強，喜茶/珍珠奶茶取代涼茶鋪有咩問題？

你唔係要我地日日飲廿四味呀！？

六七十年代啲年青男女去拍拖真係去涼茶鋪

兩樣野根本唔同 涼茶都好正

乜撚野邏輯
涼茶同奶茶兩樣唔同嘢野
何來取代之說

我飲廿四味多過珍珠奶茶
喜茶未飲過

識做生意同唔識做生意之分黎啫
識做生意既
涼茶鋪都可以排長龍
又唔洗吹到文化取代架喎